是日晚餐 ， 餓撚勿入

去左澳門 唔飽肚

做左幾多次愛

記住搽多啲KY

互插互射

仲有口水